
# Approche Initial

Pour commencer j'ai lu le brief dans son intégralité pour voir les différents choses à faire.

J'ai commencé par faire un schéma des différentes choses que j'allais mettre dans mon application.

Je vais développer l'application en php.

Je vais commencer par réaliser un service et un type de déchet pour les faire fonctionner pour ensuite intégrer des interfaces ou autres fonctions qui seront necessaire pour l'ajout de nouveau service et nouveau dechet.

Je vais intégrer un à un les différents services et type de dechet.

#Avancement

J'ai commencé par réaliser la structure de fichier de dossier et fichier que j'allais utiliser.

Puis j'ai créer un premier service (GlassRecycler) et un premier dechet (Glass). Les servcies hérite d'une classe abstraite et les déchets d'une interface.

J'ai ensuite tester les fonctions en déclarant les objets service et déchet dans l'index.

J'ai ensuite intégrer les différents services et déchets qu'il rester.

J'ai rencontrer un problème pour les plastiques, je ne sais pas encore comment créer un service de plastique pour plusieurs type de plastiques mon service actuel peut prendre en charge tout les types de plastiques.

J'ai mis en place la lecture du fichier json data pour pouvoir utiliser ces données pour créer automatiquement les différents service et remplir leur capacité, ainsi que pour les déchets.

J'ai aussi mis en place la lecture du fichier json pour avoir acces aux informationx du co2 pour les différent déchets.

En commencent par implementer les données du verre puis celle de tout les autres déchet et service.
